新東 = 呂智恆 劉穎匡 鄒家成

明就明

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

推

Push

呂 或 劉 家成不了